[扮工動物園] 凍到乜都縮之星期一

好想縮返入被竇

凍

好凍
搭巴士啲人係咁咳又唔戴口罩

早晨

好凍

精神，游左冬泳先

早 幾時先凍完 又遲到

好凍, 啱啱洗完手凍到僵左

噚日凍啲

凍我OK, 唔好落雨唔好潮濕就得

噚日長期係被竇度冇咁覺

Joson

JO

早

門姐早上好, 今天天氣很冷, 你最近還好嗎
P.S. 我就凍死

係公司好多人好溫暖

條柒放毒箭

你就係廣州歌王奧特加?

點放法

唱咸歌，邊個夠我勁！

J杯

我早兩日開左個post完全無人理我 好慘
順便係度都問下

重弩輕弩雙修簡直屈機

好狠忙

你地有冇
?

原來好多人有

長期係室內睇唔到

iphone7 己入手

琴日去左睇子華神同佘佘
子華神真人好撚型

遠攻苦手

返工凍到9縮

飯爸，派利是～

你見到我先再講